今日唔小心捉到隻鷹

俾啲肉汁佢食一陣

屙尿

用針筒打啲甜野入去吊住佢條命先

ching睇嚟好有經驗咁

1212

會係咁生蟲仔 好核突架

好想睇下啊

打嘢入去都唔食

放咗入雪櫃差啲死

我試過用飲管捉完用杯裝住
佢係咁飛嘈到癲

巴打點捉到

邊撚個大J?

係個窗到攞個杯cup住佢

真係幾嘈下